勇氣

點先可以有勇氣?

做咩先?

咩都得
有足夠嘅勇氣就可以排除萬難

唔驚死

你覺得應唔應該恐懼?

有咩困難?

應該要有
但係就克服唔到

要視乎咩角度睇，有D人病到扑街或者生意失敗，冇勇氣生存洛去。

知道恐懼而去克服
首先要知道自己恐懼嘅嘢
然後思考一樣比其更為重要嘅

接受你最大既恐懼
雖然咁講好玄
但恐懼係產生勇氣最大既來源

知道冇退路就唔驚了 一係做一係唔做 冇得簡

明知要克服
但係就係過唔到嗰一關

無恐懼 就唔會有勇氣

要去做個樣野 就會克服到

可唔可以講得具體D想做咩?
點解咁恐懼?
做/唔做會有咩收穫?
有咩後果?

愛 , 點理性都係假 , 愛能超越一切

ff 最壞的情況，多幾次之後就會冇咁恐懼，到黎真時可以平常心去面對。仲有世事未必如你想像那般差，到時更加易應付到。

借位問
我想搵返一個po 入邊放左好多條link 係其他國家發夢果d精華 例如滿天火雨背景音樂係重金屬嗰啲

有勇無謀都咁話?

都係咁話
做得夠多次就會成功
好多人都知點做
但係唔夠勇氣

以偏概全既講法
唔適用所有case

好似考試出貓咁，完全無溫過嘅科

出咗可能會合格，得咗
唔出只有唔合格 ，死咗

當然出貓被人捉咗就死得
唔出貓就慢性死亡

咁樣講會唔會清晰啲？

工多藝熟，出得多就會小心啲，膽大啲